兩個禮拜 兩個世界

很想一起 終於一起

可否不死直至我不愛你